星期日，為左中大s小姐同大肚婆再100萬人和理非遊行得唔得

要解決交通問題先

屌你咪撚再鼓吹遊行啦，有撚用咩

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

遊你老母行咩 未出到去比人打到仆街啦

遊行唔批
你睇 929 一開始放tg 來回行csw 中環
金鐘圍捕

直指魔警佢一定唔批

做勢比外國睇姐

又過去比人大圍捕？

同意，解決黨鐵

係都遍地開花啦

如果叫到民陣搞，
加埋不反對通知書就有可能

一係你邀請到外國領事一齊行，
黑警唔敢搞事都有機會得

會員編號 #179775
將會追縱你
密切留意你一切吹風向言論

迫人出港島
等於迫人被捕
等於製造更多新屋嶺受害者

屌你 咪撚再消費手足好冇呀，為左你個所謂好撚靚畫面，你始都未開 手足就畀狗咬緊啦

十八區遍地開花
樓下就係，咁方便點解唔做

星期日大遊行
3:00 pm
遮打花園出發
遊行至維園
譴責警暴 聲援受害者
You’re not alone
我哋都係你屋企人

一陣又話早收 真係幾十萬人排隊搭巴士

行你老母咩，又嚟大逃亡

唔得 出黎大逃亡托７

其實遊行絕對有用，係用黎show仲有幾多和理非支持運動，唔會同勇武割。

但係咪今個星期
我又覺得未係
至少我唔覺得未集夠氣吹到雞

都得 你話有１００萬支魔法既話

支持你

屌 咪又搞撚到打陣地戰

又港島

啲狗上個禮拜四點已經開始射彈
你想和理非佢都唔比

十八區一樣可以聲援同追究

起碼6成義士衰係各次港島大遊行

十八區遍地開花

18區革命啦

咪撚再講游行啦 根本次次最後都係重復拉人/受傷 然後又話為咗xx要出黎遊行呢個劇本 唔好再食人血饅頭啦 好嗎！？？

個問題係點數100萬人

兩樣都要做

支持開花

黨鐵唔開 運唔到咁多人來

不推文回覆啦你班撚樣

港你老母島咩
Anti Chinazi 6/10
有板你睇
吹雞和理非遊行全部大圍捕收場
你害死咁多義士仲有面叫人出港島?

銀髮族打算狗屋靜坐四十八小時

拉

用行動話俾人聽無割呀

5毛，block

圍捕不了

block

好燃多5毛
連登5毛狗唔批大遊行
去fb睇下
兩個世界

侵侵都講需要一次多人

你似5毛多d
block

18區
同集中大遊行完全無衝突
一日一樣
禁止大遊行咩心態
心照

支持

除左連登
無人話遊行無用
無人話遊行搞唔到

支持x2

屌你老母唔去港島呀

Block囉
5毛P牌仔
未坐暖個屎忽就想玩單機mode

今時今日仲講100萬係咪天真咗啲？非法集會遊行和理非一定好多人唔敢出，再停埋黨鐵你有乜可能集結到咁多人？

係連登仔話有事啫
上fb問下和理非有無比人周過
你要玩陣地
開花風險會低D?
而且大家各有各做一人搞一日
無衝突
點解阻止人和理非遊行

mon po好驚人出去

匿埋按負無用架
咁樣係唔會令我驚架

星期日出過黎發夢既人最清楚
乜野一定要入港島100萬遊行?
其實講出黎果陣會唔會作嘔?

連登一講和理非集會
好快比班人放負
嚇怕你d人

九龍區搞

咁都五毛